mr children vs supper moment

最近有人同我講咩supper moment首無盡好聽，咁我返屋企開YouTube 聽下，一聽就覺得idea同mr children首無盡的旅程好似

本身聽開mr children, 咩supper moment嗰首無盡完全唔掂，同類歌完全冇得同人比。
跟手再順手聽多首乜嘢幸福之歌，一睇個mv同mr children首kurumi個mv個idea又係好似

呢隊嘢真係好sup 9